美國通牒3至4周內簽協議 否則對全部中國貨徵稅

The U.S. gave its bottom line in talks in Washington, saying Beijing had three to four weeks more to reach an agreement before the Trump administration enacts additional tariffs on $325 billion of Chinese imports not currently covered by punitive duties, according to two people familiar with the talks.

其實搞咁多做乜

老共根本當你係假想敵想取而代之
一定唔會跪低
你搵本土求其一個華人佢都答到你
仲分階段勸降做乜

直接一野收老共皮算啦⋯

侵而家雙手都戴哂
消滅全部中國貨品

要出師有名，要係道義上同實力上都全面壓迫中國，依啲手段一定會用

屌即刻take action on 99

講真以美國既情報網
所謂出師名目要幾多有幾多
決心問題啫⋯⋯

直接唔俾中國貨入口 乾手淨腳 最多大家一齊禁運 睇下邊個慘D
中國出口去美國既商品 好多都係低附加值商品 其他國家生產 對美國影響不大
反而美國去中國既商品 唔係高附加值就係影響中國生產糧食既作物 淨係大豆都夠玩 無大豆餵豬 加埋豬瘟 豬又係中國人主要肉食 你唔買大豆睇下邊個死先

你地諗太多啦
成日講到侵幫香港咁

其實侵只係幫美國唔好再比人搵笨, 同整死強国
點解整死強国, 因為強囯要出輸出獨裁, 監控, 甚至滲透美國, 個威脅仲大過以前蘇聯時代

其實係要consult 商會 開聽證會之類
同畀海關時間做野
一個月係差唔多

會唔會係你地諗太多? E家香港橫又死掂又死, 大家都無魚蛋食, 一齊仆街最開心咋wor.

if we burn, you burn with us

除非侵侵自己喺Twitter講
否則都係唔可信

單手都抽贏支那

你睇台灣法0反對就知全國上下都共識要打爆中國

當年珍珠港都有條荿利投反對宣戰

其實仲比時間佢哋做咩，一鑊打沉支那先對美國最有利
呢個國家毫無誠信，今日應承聽日反口，根本簽咩傾咩無意思，既然係咁不如一鑊打到佢永不反身，免得反口 - 加關稅 - 傾掂 - 又反口 - 又加 - 又傾不斷loop
拖到你任期完到第二個總統又軟弱，之前做嘅嘢白費晒，嘥時間啦，一鑊搞掂佢仲好

下次搵彭斯BB落場

又拖一個月，又贏

俾時間自己美國商人準備咋

Trump Trump 啪啪啪

係習種覺得佢有料打姐

首階段中國貨25%

跟住就係中國貨50%

睇下仲有無人買中國野

果日聽人民大道中先好笑

話美國d商品會貴哂影響美國本土

心諗而家全世界得中國一個出口國咩

笑死人

跟住就係中國貨50%
真定假？？？

2016年競選時講話45%

其實睇得出美國玩緊中國，根本傾deal可有可無，想有件事分散中國注意力，全面加關稅係必做

美開放巿場, 中共唔開放巿場, 中美就一定有逆差
中共一定唔肯開放, 美要貿易平衡就一定要加關稅

美國終極目標就係要中國做第二個日本
你可以有錢可以勁，但要做美國隻狗

明未

有冇機係俾時間美商搵定其他supplier
之後完全禁運中國貨

通常好大仇口先會禁運
美國唔會咁做

根本好大仇口

彭斯每次見親維尼，好似想打死佢咁

侵星期五係Twitter同電視上都講左開始起草緊個3250億既清單，只係時間未有確實

兩黨幾十年難有既共同意識同目標

係8年前就講過，未競選前，youtube求其search 關鍵字都有

做貿易肯定會有逆差，但都無可能大到咁誇張，中共點強調自己係開放都無人會信啦，更何況家陣比人畫公仔畫到腸都岀晒嚟

叫淨低班天真嬌外資好趁呢幾個禮拜嗱嗱臨搬廠

曹操都要三次拒絕獻帝先接受魏王呢個稱號喇

單單美國車支那就收人40%喇屌

呢d堅係認真做野

3日由10%加到25%
私人公司都冇咁快手

12粒石

簽完唔反口又死
簽完反口一樣死

根本中共骨子覺得自己貴為二戰戰勝國同美帝咁高咁大
但又洗腦唔認美帝當年支持佢地抗日同炸鳩日本，覺得無美帝自己個空間換時間最終可以佔據埋日本，美帝係到阻住佢上位

反送中

係就係戴哂呀
老翻石黎既不過

一早已經講過中國冇可能會簽呢個deal，開放市場=國企收皮；取消補貼=一部分行業直接收皮
以上呢兩樣野根本不能接受，已經唔係誠意問題，係trump要共產黨內戰，中國寧願食關稅買時間

中國人最鍾意圍爐打飛機

雜總圍內開會，成班人一定吹到中國幾勁幾有本錢，唔通佢地會拎真數據出黎話唔好打啦 我地頂唔緊 投降算啦~~~咁樣咩

國內反對勢力，咁樣推返轉頭老共反口覆舌先有籍口收佢地聲。

25 ％ 成左定局，一個月係全面，可能包埋Apple 產品